有冇巴打平均日睡4-5小時，唔使飲咖啡紅牛都如常返到工？

究竟係咩玩法？

Lunch要補眠

以前識個人, 係外國大公司做, 不過佢長註大陸係大陸果邊話事人, 日日只係訓3,4個鐘, 晚晚劈酒劈到2,3點, 朝早6點起身做運動, 做完就返公司, 做到退休都係咁既生活, 係十幾年時間都係咁

有 不過捱左兩個月 就死得

所以人必需睡8小時係騙局
人係有強大的適應力

點解我未死

呢個真
而家冇兩點半訓唔到
利申 7點起身

通常訓5個鐘就返工
返9－6，但係晏就12點訓到3點左右

12點左右瞓，每日5點半起身。
為持廿年左右，第三年想自殺，跟住習慣左。

有冇咁多少睡精英
用意志力頂得住唔瞓都好, 小心捱到到身體頂唔住

2點訓，7點起身
朝早一杯咖啡夠頂成日
但到夜晚又唔會太攰而想早訓

比你捱到咁點?
過幾年身體一定出事

日日訓4, 5個鐘一星期之後已經想死

放假訓成13 4個鐘
愈訓得多越想瞓

每晚0230~0630, 放假0230~0830
維持半年以上

以前20出頭可以通宵, 家陣放工即走

個人撞得住 精神捱唔到

唔知點解訓得多會濛下濛下咁，如果訓六個鐘嘅話個日做野仲會有效率D，不過起身個下難頂

半工讀，返工日子訓4點-4點半先訓，8點左右起身
返到公司一啲睡意都無
3年前1點左右訓每隔一年平均遲1個鐘訓
公司啲人問我幾點訓，我都唔夠膽同佢地講4點訓，驚比人話我痴線
我成日覺得訓教時間越長，個人越累

好似係睇人同有冇深層睡眠

十幾廿歲先8小時 成人6-7小時就夠

晚晚2點訓 收工坐車訓得好舒服

以前訓十幾個鍾都得,
但依家訓6個鍾已經係極限,
無論幾點訓,個生理時間自動6粒鍾就起身,想繼續訓都訓唔倒